張建宗話願意道歉咋噃，成班咁快當咗佢道咗歉再接受埋，而家仲要吹棒佢

不如講返聽日元朗啦

咁開心做咩，張建宗道咗歉嘞咩？

係咪有人吹緊風，想話張建宗班高層想和解？

元朗

咪撚推吹奏張建宗啲post啦，要推推我嗰啲好嘞

「兄弟爬山，各自努力，五大訴求，不撤不散」

張建宗 因為遼寧號 第一次離開國家(中国) 而第一個地方外訪係香港(國)

光復香港
時代革命

睇嚟想做特首

我點解要撐佢?
佢只係中共下既一條走狗, 出黎扮白面息民憤
佢攪到警察內哄係bonus黎, 但唔代表我要撐呢個人

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

而家佢地分化，大家梗係要撥火，冇人話贏咗

五大訴求！決一不可！

最緊要係分化敵人，但唔好比敵人分化

20:21 Update: 仆街九巴已經收L晒啲站牌!
預計輕鐵都會停! 睇路呀!
=====

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

張建宗講句願意道歉，個火已經夠大

大家咁開心，我諗張建宗都好滿意佢今次冒住畀記者圍屌嘅風險出嚟見大家

屌，搵個高官扮好人你地就信佢？

連登仔唔係好明咩係Good cop Bad cop

想吹風向明顯, 有分化撚, 一定要點醒啲人 唔想嚟多次溫水煮蛙

啲犬已經夠火，我啲花生就快食晒，要落街買